永遠支持游B雙梁

監都坐埋，冇得係鬼
更加唔會怪佢地做法蠢
係呢個環境，根本係咩招式，咩手法都要用

好慘
老豆老母生cancer
自己冇議員做仲坐監一身蟻

仲要比連登班賤種低能柒頭皮日日係度嘈

香港無希望，倒不如大家極端愛國，愛到以國家優先 咁就可以將唔夠愛國既人批鬥
去番紅衛兵年代

竟然可以冇人理
香港人真係痴撚線

果時就話佢豬隊友
依家上神台

根本港共點都會諗條法例嚟入你，你做乜都死，無得避